老婆有咗 要棄貓

[member]

養到8歲先掉咗佢

乜貓唔可以同bb一齊住嫁咩 [member]

我就知道我用唔到member

弱智用唔到

屌鳩你老婆啦

屌你老母 棄養正仆街

我都唔係開post個個

痴撚左線？
生完個b 唔該棄埋個老婆

成鳩日有呢個藉口棄養

送比老貓

你隻貓如果有左，你會唔會棄你老婆
個啲咩敏感根本on9，我全家都嚴重鼻敏感，養左成年都無事，一個生命話棄就棄，睇唔出樓豬有咩資格去成為一個新生命既家長

罰你睇多次

以為你係開post個人口

原po主係steven623

自膠Sorry

關我咩事姐清
連女仔手仔都未拖過

Steven gor 有老婆都要帶台妹玩

仆街！無人性！無資格生仔！

好大仇口喎，幫推

姓陳 ？

Dum左老婆去要隻貓

我唔識佢嫁

姐係台妹養得 貓就唔養得

快d走啊

貓貓老左就要掉左佢

好撚樣衰 白粉友咁

有無好心人dm佢領養

steven gor近排好似好窮 養唔養得掂個bb嫁

好心各位清比正皮上熱門

正仆街垃圾人渣

快d pm Steven gor
好驚隻貓比佢老婆掉左

係咪steven嫂唔鐘意salad呢d cheap牌

推

steven哥真係好慘嫁

又要比老婆屌
唯有死狗棄貓

steven:有得選擇一定唔會咁做

貓貓

屌佢老母啦

祝佢死全家 有bb咁開心
口德村入嚟未？

隻貓其實好可愛

lm

棄咗個bb 佢

會有報應，未必報落你到，報你仔女到

個個都以為係樓主要棄貓，比負皮

其實樓主連member 都做唔到, 一入黎一定即刻睇到內文啲人都可以誤會係唔係應該要驗眼
Between, 樓主要set member 既話後面果part 要加多個/ , 即係[/member]

最後一句真係

垃圾樓主

我祝你終唔到老

對唔住我盲嘅
我祝食屎堤分終唔到老仆街死

屌你老母棄養正仆街

來傷害我吧

唔撚明
先唔好講棄養
你要人幫你養 仲要家訪 查人家宅 係咪on9架

戇撚鳩

樓主好慘

樓主一開始就應該利申埋唔係你嚟

原來連登咁多盲人

但我後面有加兩句我嘅感受

如果又生多個會唔會棄埋你第一個仔

屌佢老母
希望生個有病嘅bb出嚟

祝你老婆流產

我覺得係標題既問題
啲人第一睇覺得係你要棄
你知連登仔個個都眼殘

無所謂啦 但貓貓好慘

連登仔小學都未畢業係咁上下

如果隻猫有左 你會唔會棄你老婆？

好多人打飛機打到眼殘？
睇佢地鬧樓主睇到我一頭霧水

關樓主咩事

好多人係咁
D野試都唔試 就知結果
就做決定

棄你老母
只要勤清潔
唔好比大肚婆接觸貓既排泄物
咁就唔會有弓形蟲影響bb

棄養正撚樣！第時你地去到80歲個仔棄撚番你兩個

又一個陳豪